生化武器係點定義？

點樣可以入到應一應？